次次冇不水都爆升 不如永久中止港股通啦😂

肛交所果班on9🤣

G持

I hate不水

55

agger

屎水

D北水養肥左, 假期之後大力沽

有大陸市就沽，冇就call

北水番黎pk la